諗返喺日本亂食野真係傻

加埋機票錢早知今日何必當初呢
香港長大都咁多年
就算再唔風光都系一時
好過走去外國亂咁洗錢
不如儲錢過年好過

牛肉加蔥花 要烏冬嗎？

好撚貴
濕鳩牛肉加蔥花 要8000
柒到爆嘅照燒雞柳萬四
唔撚知乜醬醋茶收我七千
臭閪燒矮瓜都要九千